{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057515",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74130&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의왕마요트호텔"
    },
    "text": "義王駅と王松湖に位置する最適なホテルです。 2023年3月に新築され、快適な客室とスタイラーがいる快適な憩いの場です。 周辺には儀旺駅が3分の距離にあり、王松湖が7分の距離にあり、儀旺バラ山自然休養林が5分の距離にあり、自然を楽しむことができます。 チェックインは月~金は5:00、土~日及び祝日は8:00で、チェックアウトは常に2:00です。 無料Wi-Fiと禁煙客室、歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されます。 駐車場は地上階から地下3階まで47台まで収容でき、宿泊客は無料でご利用いただけます。 もし駐車場が満車なら、外部駐車場であるヘソン駐車場を利用しなければなりません。 宿泊客は荷物の保管ができ、ネットフリックスを利用でき、ヘアアイロンをレンタルすることもできます。 全客室は連泊が不可能であり、金、土曜日及び祝日に連泊をご希望の場合、追加料金が発生することがあります。 調理は全客室では許可されておらず、客室イメージと異なる客室で割り当てられることがあります。 業者の物品の破損や紛失時には業者基準で弁償しなければなりません。 ペット同伴では入室できず、基本エチケットを守らなかったり、他人に被害を与える行為は強制退室の理由です。 客室内での調理および火気の使用は禁止されており、大人を同伴しない未成年者は入室できず、これによる払い戻しもできません。 また、家族を除く3人以上の宿泊の場合、男女同室での宿泊は不可です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このホテルは義王駅と王松湖に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "このホテルの周辺には儀旺駅、王松湖、儀旺バラ山自然休養林があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは月~金は5:00、土~日及び祝日は8:00で、チェックアウトは常に2:00です。"
        },
        {
            "question": "このホテルの駐車場の利用料金はありますか？",
            "answer": "このホテルの駐車場は宿泊客は無料で利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどんなサービスを利用することができますか？",
            "answer": "宿泊客は無料Wi-Fi、禁煙客室、歯磨き粉と歯ブラシの提供、荷物の保管、ネットフリックスの利用、ヘアアイロンのレンタルが利用できます。"
        },
        {
            "question": "連泊は可能ですか？",
            "answer": "全客室は連泊が不可能であり、金、土曜日及び祝日に連泊をご希望の場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは調理はできますか？",
            "answer": "このホテルでは調理は許可されておらず、客室イメージと異なる客室での割り当てがあることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴では入室できず、基本エチケットを守らなかったり、他人に被害を与える行為は強制退室の理由です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "大人を同伴しない未成年者は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "3人以上の家族で宿泊することはできますか？",
            "answer": "家族を除く3人以上の宿泊の場合、男女同室での宿泊は不可です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 440
    }
}